工程顧問公司Atkxx (尖沙咀1A)準備清算罷工手足！

N賤廢佬賤過狗

仆街MEP大佬

開名啦

推到條仆街收皮

仲hide 名

邊個咁勇呀？

起佢底同d咩工程有關， 搞到冇人接佢生意

有無神秘號碼

atkins?

嘩...正一忽屎鬼嚟
邊個MEP大佬，開佢名

垃圾Atkins

AECOM PRE S.W. FOK 一樣做緊呢樣野
6月果陣已經做

垃圾N賤狗

推

呢條撚樣紅底係人都知
之但係又有冇人知佢老婆咩料？
佢老婆其實仲猛料過佢
經營紅van的，自己諗佢係咩人

垃圾

Push 開名

E字頭定R字頭MEP大佬

條仆街依家坐屯門赤蠟角隧道site office
神憎鬼厭 下面幾間判頭都好撚憎佢

唔係大煙剷

老屎忽

Mep (四大天皇之首) 最大果個好似黃
唔肯定
不過著到好花果個似藍

eric lau
開埋名 都唔知驚乜

其他team 有冇事

呢條死仆街

男人老狗日日著到登台咁，都痴撚線

你見咁多個專業界別都出聲
HKIE D人都潛哂水就知 成行老屎忽都勁奶共
今年Committee 仲要選左政府佬
紅磡站單野未查就衝出黎柒
反拉布班director 吹行雞鬥人多
呢d就龜縮

Atkins 食屎狗 幫手起個director 出黎

不過mep好藍係真
Civil 仔多黃，除左小部分director

工程界成行都係班老屎忽玩曬

［求文宣］全民放股

開名啦屌你

MEP 前同事 已quit

ERIC （煙鏟，返工玩飛機）
Roddy （煙鏟，返工玩飛機）
Gary (好人）
仲有個bim佬 唔記得咩名 （煙鏟，返工玩飛機）

樓上已開

HKIE班死廢佬，用權力黎溝女就最撚叻

Eric專登上黎比負皮？

有一隻尖A狗偷偷留低負評

佢驚你走多過你驚佢炒啦

利申：非MEP

有冇樣？